# Capter, Sentir

## Lo-Fi & Hi-Fi

### Schaffer 
 [à propos tout d'abord des notions Lo et Hi de Murray Schaffer, des problèmes que cela soulève car c'est une approche fondamentalement phénoménologiste de la perception, et pas tant du percept interne]
   " citation de R.M. Schaffer "
   
### Lo-Fi et Hi-Fi matériel
techniques et outils

#Retranscrire, artificialiser

## Reproduire 
intro analo
embrayage numérique


## Produire
numérique